靜電 我屌你老母

靜電 我屌你老母
頭髮又靜電 隻手又係咁電 電到我都唔想拖手仔
我屌你老母

我左手唔會電我右手

除完衫一有電就去電隻貓

連攤被都有電光 幾靚呀

冇靜電
暫時無電過
同愛情一樣 係絕緣體

拎條電線綁住身體任何一部分， 同地下接地就冇靜電